F2m е скрипт за конвертиране на FLAC файлове в MP3, който нормализира нивото на звука и прави resample на песните до 44KHz, а след това добавя и обложка (folder.jpg).
Изисквания: BASH, или Bourne shell (sh), flac, lame, metaflac, id3v2 и imagemagick.

Автор: Георги Пацев (georgi[точка]patsev[в]gmail[точка]com)